霍金預言咁快已經開始緊

先不論條大陸佬係咪真係做到防愛滋bb
但係肯定到既就係已經有人做緊依d野
crispr cas9真係有種以前卡通片漫畫入面好人/壞人用就足以改變世界既技術既存在

成班小學雞仲覺得防愛滋女嬰可以做雞任屌好好笑
超人類可能已經有人造左出黎只不過唔見得光, 預言成真既話班係度笑既on9仔一定會係被統治都唔知咩事既一群

連登仔用下面諗嘢是常識吧

見到班傻仔以為自己風趣話兩個女仔可以任屌就得啖笑

Rampage套野都係講crispr技術
將所以特性混埋一齊

支那班權貴既下一代如果都變超人，呢個世界真係玩完

改下啲農產品基因
慢性令到腥港豬生唔到仔

到時就可以停每日 150 個了

應該外國一早就有lab 整到
但唔會被人知
而共產黨就叻唔切

我就係超人類

物極必反

係

你覺得歐美無研究

個人認為社會上已經有實驗品係成左年出左黎社會無人知
又或者係圈養緊黎研究，只不過無公開

應該個圈子都有不明文規定唔比公佈啦
中國就叻唔切

簡單便利技術

人造人
一即是全

我想個仔做基拉

最近睇咗明珠台套紀錄片「飛越百萬年」
入邊啲科學家預言未來人類會移居其他星球
到時人類就會進行自我基因改造，令到自己可以適應新星球的居住環境
例如改造到可以係充滿毒氣的星球上生存等等

美國話無做過你信唔信?

到時一定係AI取代人類架啦，人類生命有限，AI可以話半永久的存在，去第二個行星用光速最少都要幾萬年起跳吧？人類肉身無可能維持到咁耐

到時應該會掉佢地上太空

與此同時，雖然各國開始立法規管人類基因改造，但仍未能阻止人們對改造自己後代基因，使後代能力更優秀的追求。在調整者的人口不斷增加的同時，卻使一部分沒有進行基因工程改造的普通人類，也是所謂的『自然人（Natural）』開始對調整者產生嫉妬和仇恨。在不斷被自然人排斥和威脅的情況下，調整者逼不得已離開地球

套片已經FF到用「蟲洞」解決星際旅行的問題

Gundam Seed

統治係單方面控制晒所有野
而家除左共產政權
有咩大國唔係左右翼一直爭持

一段野咁多問號感嘆號
已經打做己經 完全係廢中廢老打字方式
學識寫字再出黎講野喇

再者
你覺得做開狗所以繼續做狗都唔係問題既話 都冇人阻你既

可能將來唔洗引擎推進

當AI發展到可以自我增值既時候
人一定滅亡

你指會轉動既引擎?
今日新聞都出左第一架用離子引擎既飛機姐係高達個d咁

不過仲好初步 只係模型飛機試飛成功幾十米

一早有傳
美國佬賣俾非洲同中國既基因食物
食咗影響生育

好多黑科技一早就用左係軍事上，唔流出比一般民眾知道，到大家都知道時已經過左三，四十年了

奴隸嚟講你既基因非常優秀

中國人基因本身就唔同,食乜毒食物都頂得住

依家美國佬用既戰機好似部分仲係幾十年前科技？
利申唔識

整到長生不老先恐怖
到時笑鳩我地廢老

放心啦,整左出黎我地都死撚左啦

咩科技都有好壞兩面既 唔通一直維持現狀唔進步就係好咩

遲D有錢佬肯定長生不老

傻啦，連落後外國咁多嘅土共都有時
諗下幾十年前有核武個啲國家發展成點?
只不過醒水唔會放上枱面，叻唔切咁

其實公布得出黎俾我地知既己經係普通野..

大驚小怪
出現未出現囉遲早要淘汰

正常一早有啦，你估依幾十年黎班科學家真係咩都唔用，等運到咩。通常要等打仗先會陰啲陰啲show出黎，唔會直接公開，一黎怕比某國抄，二黎要留番啲底牌。

真心一問 有無後天基因改造

等新人類做人上人
我地做奴隸

唔笑下 唔通好似樓主你咁喊苦喊忽咩
佢擺明點玩點試都得 你可以點呀樓主

人類使命就係創造ai生命
當擁有真正自我意識既ai誕生
人類既使命就會完結
ai文明會延續幾千幾萬幾億年

而人類不過係一班脆弱、落後、無知既低級生命體

基因改做最恐怖係一開左個頭就唔會睇到個尾係邊
你當砌機咁
十年前個個玩gtx260
今日gtx1080已經標準
到時每一代都會比下一代淘汰, 仲可能會加快步伐
今年買i9下年又話出i10
今年生個b既基因下一年已經outdated, 咁你仲養唔養大佢好？
可能會令人更絕望

誠哥

00後，10後...2040後，聽日記得準時

x men
冬日士兵(marvel 個堆)
超兵(00)
調整者(seed)

爭住出嚟認叻 打飛機

而家好多人既基因都outdated
佢地絕唔絕望?
有冇長大?

西方國家因為基督教文明關係
對呢啲觸犯經文既科學研究好敏感
宗教道德某程度上嚴重阻礙呢方面科技既發展
相反無神論既中國
呢方面研究惟一阻力就係人材既培養
超越西方國家唔出奇

人為改造基因快過自然進化幾何級咁上
仲可以排除機會率影響
家下唔係講緊一兩代人，幾十年先有少少分別
係十年或幾年就有新世代

好似iq咁
呢一代130已經算天才
如何五年後有一大堆基因改造b iq140，變成標準
咁上一代班普通人點競爭？
再過十年標準又要提升到去邊？

大蛇丸

本身呢個世代基因價值差異已經好大
聰明人同蠢人
靚人同醜人
高人同矮人
正常人同遺傳病人

有好多人可以同時擁有左邊既特質
而更多人擁有右邊

你提出既問題已經一早傳在
再嚴重啲其實影響根本唔大 不過係加速果份淘汰
而果份淘汰現代社會一早開始左

我的英雄學院

依家無俾人統治緊？

根據高達定律 純種變革者/新人類點都比人造變革者/改造人勁好多

好快有命運計劃

其他國打仗捉左咁多人做實驗
照計無理由會比中國領先
中國都係呢十幾年起飛
但經驗未必夠人多掛

如果一早咁研究
可能就唔會有濕疹絲打嘅慘案

其實講真 真係乜嘢都有可能做到出嚟 以前同而家覺得冇可能嘅嘢未來其實全部都會做到

坦白講 呢d實驗其他國家肯定都有做 不過因為係禁忌 所以一定唔會認 一定唔會講

係大陸d戇鳩係咁撚蠢自爆

聽聞就愛滋病係lab到整出黎 控制人口用

唔止食 佢仲會幫非洲/南美人啪針

俄佬最多
美國呢啲外星科技就講黎都晒氣

Newtype 機師

又未必
人類都唔會殺哂所有物種啦
當寵物養

中國男人更改DNA之後，條J要勁過黑人，女人就有大波。

唔係不嬲有咖咩
個日睇tvb話咩短化尾

完全唔知樓主起曬鋼做乜鳩 係咪有啲野辣著左你？

見到你一副眾人皆醉我獨醒咁既樣我都覺得好好笑
基因改造呢啲野無數既科幻作品都攞黎做過題材
正常一般人聽到個名都有啲概念啦
又唔係有啲咩新諗法提出
個個好似你咁喊苦喊忽會高質啲？

斯路遊戲

關我撚事咩，到時我都死撚咗啦

連登仔最鐘意睇Marvel 架啦 講乜鬼

叫 進化

幾廿年前 蘇聯已經有啦

想像下 本身你好廢 可以係咁改配件 換Ram ,換完 其實係好事黎

有，果d叫配種

連支那都做到嘅技術 美帝會領先幾多

而家個技術係講換啲仔女嘅 ram

成個人咁改就應該未有
局部就可以
但係唔永久
而且因為局部，所以生嘅後代都唔會受影響

可以 google "cystic fibrosis gene therapy "

你而家咪日日俾人統治緊囉
咪懶係醒啦柒頭
你咩都做唔到呀

natural selection
+ 有錢人係努力掙錢去改基因冇犯法
+ 呢個世界要啲好似你咁癈嘅人

連登仔最愛

老實講 你都唔知而家做top嗰班係咪基因改造過架啦
有無基因改造平民百姓咪又係平民百姓

為了蔚藍而潔淨的世界

一定要殺死所有新人類

強国點解咁多技能唔整要整防愛滋先？

仲有the gifted 世界愈黎愈危險

可以拎去復制當白兵咁用

新人類

所以咪話似好人/壞人用就出兩種結局既漫畫橋段咁
冇話依個技術係絕對好或者絕對差
只係應用上一定要有人管住

聖經呢，有冇講過

進擊的巨人就係講呢樣

若有超人類存在，普通市民點同呢班人競爭。個社會到時可能出現翻奴制度

其實你先係中二病
可能有人用XX造左XX
真係任得你入，問題係我地可以用乜鳩做乜鳩，無啊嘛，一個二個仲諗緊一FG就三萬兩三年就五萬一個月，政治科學就WFC，你仲可以做乜鳩?

如果個個有概念就冇問題既話你老母比狗屌可能都好多人有概念

科學界一直唔比做自然有佢既原因
先唔講道德同宗教個d規範野
你訂造一個人出黎既最大問題係人為選擇既基因會正keep住遺傳比下一代
因為人權各種問題 你唔可以承認依種'人'存在又唔比佢去生育
而依個population越黎越大既時候
一般人會開始感受到能力上差距既威脅
繼而一定有衝突

你要講概念,
咁你一定知大把題材係新人類比舊人類壓逼/新人類將舊人類滅族
到真係有d咁既事發生時
係咪日日打仗你都覺得冇問題?

唔同你講概念,
中港關係已經係一個好接近既例子
香港人同中國人文化水平上本來就係兩個民種 一邊想入侵 一邊反抗唔到
咪變到而家咁大怨氣囉

如果每日150個
每個都係人造人 聰明高大靚仔性格好
金鐘毒撚唔洗諗仲有機會生仔

on9連登仔短視到
科學技術通常都係為好事而誕生
但係唔代表長遠既最終結果係如人所願
科學界禁忌每每都有深遠既顧慮先限制科學家去踏足依d領域
不過睇你都係思維顯淺既文科仔

基因改造左會唔會同舊人類有生殖隔離

鐵血孤兒咁...

冇話要做乜鳩
但係至少會認真去諗依個問題
如果因為自己做唔到乜鳩就隨波逐流
一世都只會比人踩住
每日150 香港人都做唔到乜鳩
係咪就要覺得好合理?

港豬就係因為選擇去蒙蔽自己先咁撚廢
多人反對150唔一定改變到
但係冇人再反對就一定改變唔到
消極主義既人只會令社會退步

除非演變到變左另一個品種
如果唔係都生到

姐係黑人白人可以生仔
唔同狗可以配種一樣

啊又係你話無話要做乜鳩，而家又話唔可以隨波逐流?
啊係咁講反對就改變到D野?你我都知係要做D野先改變到個現況，唔係把口同個心唔服就有上帝打救你，分分鐘好似普京咁送你去見上帝就有!

基因改造既議題講左幾多年?科幻作品都唔少，大家都知呢D野有機會成真，咁點?日日係度陰謀論就會醒D?至少我地笑9大陸，抵制大陸，鄙視佢地，都可以帶出個風向抗中抗共。

而你個陰謀論只可以:哦!係咩?然後你可以點抵制?點反抗?帶一個咩風向?你對於反抗既IDEA都一D無，咁只係識幻想咋其實!

所以香港咪冇科研，香港連國防都冇

港府又唔醒水，搞科研將d技術留比香港暗中用，咁多間研究型大學搞黎托咩

只要中國滅國，我話知佢外星人統治

隨波逐流係指你d廢人會因為自己做唔到d咩出黎而去改變埋自己既批判能力

你覺得我開個po唔係去帶風向
一個人既聲音當然唔係d咩
但係本身冇意見既人接觸到相關議論既時候就會開始有諗法
多人同意既時候咪變風向囉
香港人反大陸人都唔係一朝一夕既事

你笑下大陸人就係帶風向?
假設你開po講大陸人周街痾屎,
其實都係一個你口中'哦,係咩 然後你可以點'既存在
比晒你咪又係講句中國人正仆街
身邊咁多大陸人
你有冇係街捉大陸人痾屎呀
真係邏輯同分析力低既人先有你依種心態

你又做到d咩呀
你有冇出街斬鳩d大陸人表態呀

咁你做到乜野呀，鍵戰

會放棄肉體或者肉體無限重新，記憶轉移之類吧

你個仔就換倒，你就未必換倒
當你自己係gtx260, 咁你永遠都唔會變gtx 1080
冇人咁得閒將gtx 260變到1080, 有都要花好多好多錢

離子引擎乜唔係好耐之前既太空科技黎？

作為輔助引擎黎講 係
作為主引擎黎講 唔係
好似係

其實我好喜歡你覺得我都係做唔到D咩，本來我就可以再講下你而家咁鳩UP同我地笑下人有功能上分別;但你既然覺得我同你都係鳩UP做唔到D咩，其實我已經贏撚左，因為我唔係要證明你比較差，我只要證明你自以認比較高尚而其實我同你都只不過係一樣。

如今你做到啦，係啊你同我都係一樣無鳩用架咋，大家都係中國人咁你笑乜鳩?

睇得出你唔撚識生物科技文科仔 ff到基因可以任改

可能維尼已經係

好多人未清楚基因手術係點
而家應該冇技術可以將一個成左型既人既所有細胞改變

但係可以改單細胞, 即係粒受精卵
改完佢會繼續複制同分裂
結果就係成型之後既人身體每粒細胞都有你自訂既基因

樓主同頭幾個reply講到自己睇透左件事 就好似可以置身事外唔關自己事咁
😂😂😂😂好chill

人類基因改造實驗又唔係今日既事，一直以黎好多國家都做緊，只不過國家層面唔揚出黎，今次唔知點解要咁做，可能想試水溫

做左咁多人，睇透其實冇咩用
有咩後續動作先緊要

做左咁多年人

基因改造會產生資優人種問題
有錢人可用基因改造生個完美嘅BB
窮人就無錢改造，生個普通人... 但係資優人種面前, 普通人等同弱智、廢物, 更會被歧視, 無得同資優人種交配, 就算做雞生出嚟嘅混種都去唔到上流社會, 最後窮人世世代代成為有錢人嘅奴隸/性奴 !

唔靠科技去整超人類只靠我地本生DNA去進化根本唔夠快拎到我地可以係太陽死亡之前掌握宇宙航空技術變相人類會滅絕，而家靠科技加速進化過程其實好合情合理。

我就唔信一個咁吸引嘅題目外國會冇人做左

我從來冇話過我可以做到d咩
只係我唔會因為自己做唔到d咩就去認同我覺得唔合理既事

而且 我冇認為你係做唔到野
我指出我講既野/你笑大陸人咁樣既行為係一樣
只係你覺得自己講野就係帶風向而我講就唔係帶風向依一點有矛盾
你唔明就自己理解多次我上面點回應你

而我認為即使自己做唔到d咩出黎都可以以自己思維去面對一件事已經係做左自己本份
而唔係你咁
一句唔關自己事就去叫人唔好諗

基拉

其實覺得同自己無關既人係唔會開po講

其實慢慢無曬普通人我返超人類館社會咪又係變返而家咁，但係無左醫療問題無左它人問題無左好多社會問題，政府budget就拎去搞科研，變相d超人類會集中返科弄類既工，無人做醫生個d。其實係一大進步。

無道德咪亂鳩黎囉戇撚鳩

超人軍隊不嬲係各國夢想嚟

青き清浄なる世界のために！

其實有無諗過西方早就有呢樣野
只係唔願踩到宗教信仰
一直都地下進行

唔可能無晒 !
就好似大陸共產嘅概念咁, 話人民共產, 最後資產去晒高官戶口, 而唔係平民共享!
高官呢啲得益者係唔會同窮人分享技術,
只有高官嘅後代成為資優人, 平民繼續耕田/做工人/做雞
外國都唔會好好多
希魔已經係板, 所以科學家先大力反對研究

第一你如果有留意你都應該知我無話接受呢D野，笑鳩個基因B係為做雞而設都係接受?

第二我講你個D只係陰謀論，無話過陰謀論就一定唔會發生，如果你攪錯呢個概念會大件事，只係你係度幻想猜度有D人用生物科技做D咩武器或人造人都無補於事，你不如討論下做D咩有實質意圖既野，否則你都只係空想有世界末日，叫大家快D準備逃生無咩分別，連敵人係邊個都唔知!

第三解笑大陸人做雞帶到風向都比你就咁講有生物武器/人造人來得實際?大為笑鳩大陸人本身就係有個目標:大陸人，而你個陰謀論呢?叫大家認清大陸人好有威脅乜乜乜定生物武器好危險?前者笑大陸做雞已經係，後者就去返第二>目標係咩?以後做大自然撚全部去做原始人，反科技?

外國研發新科技成功 向全球公佈=大方分享知識及技術
支那研發新科技成功 向全球公佈=叻唔切

好似nokia轉iphone咁
慢慢全部係新人類(Smartphones)
其實好事黎

我覺得呢代似小米，華為
因為我地連人類起源都未知
就好似係地下執到部iPhone, 但唔知點黎
就用部iPhone 再研究

係你思維入面霍金都淨係識鳩up
仲要係死前鳩up不負責任個隻

咁有咩問題？

其實你哋有冇睇霍金本新書？

//預言成真既話班係度笑既on9仔一定會係被統治都唔知咩事既一群//

預言成唔成真都係被統治ga la，有分別咩？

如果出現生化危機入面既傘子企業

我有睇新聞，都想買
想問中文譯本出咗未？

但事實係做平民嘅我哋，的而且確係做緊比人統治緊嘅角色，不論咩人做領袖，分別只係有尊嚴地統治定無尊嚴地統治，其實佢講得無錯

佢講過咁多野我就唔敢講啦，一個人一生總有鳩UP既時候，但最緊要知自己其實係鳩UP緊。

新類型人！

到時會有反抗軍既出現
不過個結局都未必會贏
同未來戰士差唔多

你成段嘢標點符好都無個又係乜嘢打字方式 ？

造神都有 洗咩驚造人

咩方式都好 至少唔係廢老mode

btw 標點符號
你係咪小學都畢唔到業

諗起一套中古電影GATTACA

為了蔚藍清淨的世界

滅族不遠矣

我記得霍金講是有錢人同窮人競爭，因為只有有錢人才有能基因改造，普通人永遠是地底泥。
所謂努力改善將來，都唔知幾多成是真。

叻仔啦俾你捉到錯字 ！

打標點符號就廢老mode係咩理論 ？

觀察所得

重點係我已經回應左你何為統治
以及你同我既價值觀分別
你就淨係在意廢唔廢老
有咩論點可言

我邊忽講過我價值觀 ？

咁你擔仔黎做乜？ 你根本改變唔到現實！ by you

你講得出依句野咪姐係大家觀值觀唔同囉懵撚

整2 個咁O既BB 出黎, 一出世就註定係依一世就係俾人研究

撐大你隻狗眼睇吓username

你哋一人少句
繼續討論霍金好嗎？

睇英文啦，簡單英文黎
Amazon / bookdepository 訂
中文應該未出

唔該
我英文好差呀
不過都會買佢本英文版

中國都做到，其實外國點會做唔到

技術奇異點發生時基因改造都無用
人機合入先有用

人類基因唔一定運作
係後天某d因素影響而發動
好似饑餓痴病心理壓力同化合物
同埋影響唔止一代
例如你阿爺試過饑餓
到你個孫都受影響
會較易有唐尿病
加拿大有過關於母親受心理壓力對胎兒有乜影響
而進入第三代

改造基因其實根本唔知後果
抗痢疾基因同地中海貧血有關
多產基因又同攪基有關
根本有排攪唔清

比優秀物種支配有咩問題
講到尾都係人類自私
唔想比人搶走塊餅

好快就有中國隊長 帶領大家打美帝

人類補完計劃

弱肉強食係好合理
但係冇物種會製造一種比自己強既物種出黎取代自己囉

CRISPR/Cas9技術係美國發明的
而家美國同歐洲都有幾間公司研究緊用佢黎醫病(例如CRISPR Therapeutics、Intellia Therapeutics)
但西方國家冇人會敢將佢用響人類胚胎身上

現代人類基因同幾萬年前智人都好撚多地方唔同啦
人為進化講到取代自己

你都識講人為喇

人為有乜問題?

好有道理

到時會唔會ai大戰超人

sorly，我阿爸係間lab度做，當年實驗失敗整左個on9仔出黎，仲唔小心放左佢出黎，佢而家成日周街同人講佢係超人類，搞到啲人嚇親

你噏乜鳩，首先佢地最多係知識outdate，乜撚野基因outdate呀

仲有樓主係講而家人地老豆老母有得揀，如果佢地生左個調整人，之後有個新技術令啲人高啲靚仔啲大隻啲醒啲之後佢生個新仔冷落原本人個又會點呢

關你講個個啲野乜撚野事

響美國基因改造既三文魚由研發到上桌都要用25年時間
1990年科學家發現魚快速生長既基因，2015年先獲FDA批准出售
證明到唔影響生態環境同能夠安全食用先可以推出市面
source:

連基因改造動物黎食用都要咁小心，基因改造人點可以話做就做

即刻諗起有套日本動畫叫Black Jack 有一集就係講超人類實驗

世界係咁架啦，地球都係時候換主人

其實我覺得班好早政府已經開始左
你地唔覺有d人真係勁到抽筋

而家本身就有堆人高大靚仔
有堆人矮柒樣衰啦戇鳩仔
邊撚忽唔關事?
你覺得而家既人就無基因價值上既差異?
屌你真係弱撚智衝出黎柒

改造人
就快有幪面超人

笑撚死，而家咪就係有得揀啦，有得揀你老豆老母會偏心邊個呀
你都真係幾9唔搭8，人地一直講緊個老豆老母，你講個仔做乜鳩，鬼唔知佢唔會自殺咩

有錢人整到自己下一代好勁，個問題係邊？

咁認真同傻閪日和傾

月球上的太陽潛咗水？

支那成功量產強化人間之前
美帝已經打柒佢啦

新人類受到排斥就會對自然人發動獨立戰爭
佢哋被迫離開地球上宇宙開始宇宙殖民計
劃
地球成為特權階級先有居住權

新人類會將亞古捷斯丟落地球
地球寒冷化 自然人滅亡

急不及待想玩玩了

好快有new type出現

就快有十災

用crispr整出黎既bb 已經贏在起跑線

港媽就算24小時不停訓練個仔都唔會追得到

其實我地都係外星人既基因項目產物

呢個聽過 火星實驗品

越來越覺得中國就係隻beast

有興趣去睇揭露宇宙
再自己分析下

唔知有冇人睇到
好老實講
而家班改造人有咩缺陷我哋目前仲未睇到
萬一佢哋長大生育
唔通就由佢呢個未知因素影響人類基因池？
唔通就好似動物咁困住佢？

雖然全世界都屌鳩佢
但好多人會羨慕及認同佢
慢慢演變成由完全禁止到後來會有乜乜 operate under strict regulations
再逐步放寬

設計到個副身體只係其中一部分⋯⋯⋯

點樣樣將自己依家呢個意識搬去副新容器到呢個先最關鍵

無限生命

中國自稱龍的傳人 decendent of the dragon
中國部份人異常聰明，奸詐狡猾
政權已落係佢地手上
操縱90%國民，效率極高
將自己同全世界命脈綁埋一齊
全力無人道發展軍事同科技
開發全國性AI監控系統
越來越似條蛇既寵物

啟示錄講條大紅龍會統治世界一段時間，咁中國咪統治世界一段時間

唔清楚42個月係指邊段時期
但

10 And there are seven kings: five are fallen, and one is, and the other is not yet come; and when he cometh, he must continue a short space.

11 And the beast that was, and is not, even he is the eighth, and is of the seven, and goeth into perdition.

6th = Roman empire
7th =

assume 7th = communism
communism continued a short space = true

china = of communism = 8th = beast

assume 7th = British Empire
British Empire continued a short space

= true
usa = of British Empire = 8th = beast

咁計大淫婦都幾肯定係教會

啱啱諗到
數下有幾多個突起嘅角

政治局常委有7個人=龍的7個頭

我都有睇果套野
入面有好多好似科學家咁既人出鏡
但我睇睇下發現佢左下打左佢title出黎
全部都係漫畫家、作家
姐係成套野都係9up

根本人類人口太多，環境條件會自己調節令生育條件變差。香港更加係，未來都冇咩希望，一代比一代差，無謂生害左下一代。

唔係 通常呢D預言一係暗示幾多個皇朝
一係暗示幾多代皇帝
記得內容係七頭十角
如果暗示君主數目就同七同十有關
由老毛數起(睇歷任主要負責人)

總書記
由老毛數起依家係第七個人

國家主席(虛函)

又由老毛數起 又係正式第七任
但係加埋中間三任代理
啱啱好第十任
要估嘅話就係
十角=十個王冠=十任名義上中國最高領導
但係個中國聽黨指揮 身體跟頭行 頭係實制領導
所以七頭係個黨第七個話事人
巴比倫大淫婦通常有兩個猜測
1係流行講法係羅馬教廷墮落
2係自由女神

迷底已經解開

文藝創作實際上係思想實驗

長文，會唔會梵蒂岡

所以話華人耶撚on 9居多
專作同睇埋D華人教會洗腦文章
睇幾行已經睇到嘔

ctrl F 睇下成編中國 共產 呢類字眼出現個幾多次(係冇)
你就知呢編野完全係用宗教角度做政治宣傳

係五毛文

正解

慘得過華人耶撚大把人信